問現在我如何能不心痛 你的衣come

掛起她的心口針

鐘意譚詠麟啲歌請正評，對歌不對人

推

襟

正皮gchi 譚伯

譚伯世界第一
無言感激

厲害

同意
無次遇上

夜靜沒法去入睡

想改首教會歌，有無人支持

細細個聽開愛情陷阱

衣come

最愛看

好

頭先醒唔起😅😅😅😂

中學啲男仔跳愛情陷阱歌唱比賽好high😆😆😆

疤賽2.5

g持樓上

這裡是談伯討論區
ching尊重小小😅😅😅

大家點睇

ok la

？

支持alan歌？
佢有首知心當現偶幾好聽

有冇人聽過如真 如假 如可分身飾演自己

如果 如假 如打飛機可J自己

要將賓周龜頭切出給你原隻浸七喜

譚泳麟一世英明給你累死了

不要助長y風
全力支持譚伯的歌

sorli 1001是我

Dllm

廢老先聽譚狗

負評

岩牙
依家啲後生聽我唱歌的

做咩鬧我 而家好敏感好驚人鬧
我得罪左你？

反譚仔同樓主就負皮

Gchi lo bb

留意到你這大蛇 偶爾會有發現一點點輸盤

話左清算紅字人妖

無計

有 成日響爸爸架車聽好多舊歌 利申90後

跟

幾時先有波屌
好難捱

同盧對左 我都不敢說

樓主係藍字wo

說一句不想打劫手~~~~足WOW

支持清算 但搵岩對像先喇

條人妖之前紅

買主 買客 兩邊買晒即可綠字

小妹係絲打

你咪頭號通緝犯

各種空虛 冷 冷 冷

最開頭是藍色 再轉紅 再轉藍
利申非人妖

是咪有咩5會
小妹之前連手都貼埋

點q知班契弟打邊爐 和波莊收曬

譚詠麟手無言的親親親侵襲我心好好聽

會將番工的糧獻出給你馬會的戶口

此地無銀

訓教唔理你

btw祝他日過關飛東山再起
唔好買錯

my主 埋客 涼邊賣晒即可綠支

買主 買客 點知最尾開左個和

想問點先可以cow kaki

你含住我 我亦含住你 太合襯

原來你想買祖？

又豬 又追 輸波輸到蒙撚左

g持

顏巴你袋底裡都係一個好人

你作曬啦
都唔理禾啲創作嘅

如有天中一條8串1過關 我真的想中

小妹非賣品

笑左

你應該試著說

顏妹 你西窿盡頭都係一個好人

如我我入完$
post 張相，但只係遮樓主7個字會點？

我見你地有作詞, 但係阻止唔到我心裡面既林夕爆發

樓下食屎大

我

地盤守則？

會做得好好

支持

會有9個不幸嘅人出現

我會咸

你個channel 點？

訓晏教先

乞錢bot今日開始試用

你地唔好再整咩蘋果派fake我

ching 崇尚和平 陰莖

粟米派

傻尻 又豬 入親啲錢又輸

都無玩單雙啦, 淨係係到9up

妳估下

派[black]屎[/black]

派我

add左小霉未？

係咪有人想cow樓g
賣樓g tg
狂舞[black]派[/black]

派我ok?

要

六點點買買邊隊好

屌 原來有bug

個人名有派字同埋quote都會lm..

失靈

可唔可以入黎聽你屌

今晚睇歐聯果陣再改改啲code先

買[black]贏果隊[/black]主？

關左
有野未debug

it狗一定係男人

又中

有狗乸

其實，樓主十幾個post果陣，仲係日記時

忘掉愛過的巴 重新的出發 重注我祖吧
別再看塵封的霉西 你正在要保方
猜的起人應該接受巴有日倒下
其實沒有一種安穩快樂永遠也不差

識寫code既it狗一定係公

睇黎真係要整個database skip哂你地啲apple pie

試下有派再加有數字先lm

無add佢啦

已經講過自己有丁

g持 唔知buy wt

明明提自己d女朋友點點點，之後去左泰國後，失蹤左一日，又小妹又男友

咩黎

樓主死人妖

比欣宜size女友坐斷左碌野

重點：去左秦國

不要信

穿越時空

我陪嘉欣去的

之後小妹自己去日本 有相

拍人妖AV

其實自貼咪一了百了

即抄即賣

而家出水

睇完廠果陣同幾位巴打講起日記 家陣突然又講
突然想知

有幾多巴打果時已經有留腳毛

無腳毛

收嗲
宜家我地新會然話事

你做乜鳩？

忘掉愛過的巴 重新的出發 重注我祖吧
別再看塵封的霉西 你正在要保方
猜的起人應該接受巴有日倒下
其實沒有一種安穩快樂永遠也不差

一五年巴塞曾經稱得上最強的皇者
但霎眼二零一七年啦疤菜已經變疤

me

男人老狗扮哂野gel甲

咪我個channel?

新會然做乜9

入了三千買巴塞，突然間輸q左哂。

不了

Ky v7原來咁姣 成日叫我盧baby

輸左220 接受唔到。

Jump

Ky今次咁難估

位同學 快o的同我乖乖o地坐低
今日既題目係「賭波應否合法化？」
全場共九十分鐘
唔洗心急 慢慢o黎 你地自己盡情發揮

唉 賭波 應否合法化 倒米 又應否合法化
打茅波 又點樣合法化 o係少林踢波o個班 就應該最化腬
各位先生女士大人細路哥 二零零二又o黎踢返場茅波
o拿個好波之人o黎做開球禮 上海定係大連既北方佳麗

不過呢個大球場 保養認真曳
係咁咦就己經踢到一腳係泥
觀眾席上面幾萬個粗口仔
唔駛綵排都一齊圍威喂

正所謂本地薑 未必好砌 本地波 又真係幾難睇
你睇下隊「港聯」既外勞比例 已經遠遠超出o左市民既估計
世界排名卒之升到百幾位 件波衫都仲係o的核突設計
咁渣都打假波 竟然仲有人制 國際邀請賽 你淨係二仔底

嘩 任人魚肉 亂咁買 班友仔又嗌錯晒
睇波最好玩 就係一棚人一齊 炒蝦拆蟹
任人魚肉 亂咁買 班友仔又嗌錯晒
唔得 照買 唔得 照嗌

開波呢個就已經低縛鞋帶 o個個又整親 又話比人踩
埋邊個執波仔又向球證投訴 話上面個阿伯嘮嘈 掟水樽落佢度

咦 邊個落場 個個喊住要啼 咁多個球員之中 呢個都算無運
本地最「傑」運動員 一定有佢份 球證俾球員柄 我問你去邊道蹾蹾

同隊班霸鬥波 千祈咪省到頭
踢完去蹨骨 淨係Tips都幾舊油
叫個軍醫做事 佢又走鰦去績護士
要形容呢個現場 咪就係得一個「亂」字

香港一定得 你咪呃区仔
聽講個勢 甲組都渣過丙組仔
你係有心搞 自然就多人睇
個球場唔係淨係用o黎唱歌仔

嘩 任人魚肉 亂咁買 班友仔又嗌錯晒
睇波最好玩 就係一棚人一齊 炒蝦拆蟹
任人魚肉 亂咁買 班友仔又嗌錯晒
唔得 照買 唔得 照嗌

嘩 任人魚肉 亂咁買 班友仔又嗌錯晒
睇波最好玩 就係一棚人一齊 炒蝦拆蟹
任人魚肉 亂咁買 班友仔又嗌錯晒
唔得 照買 唔得 照嗌

任人魚肉 亂咁買 班友仔又嗌錯晒
睇波最好玩 就係一棚人一齊 炒蝦拆蟹
任人魚肉 亂咁買 班友仔又嗌錯晒
唔得 照買 唔得 照嗌

交友APP見女神宣告皮已收

忘掉愛過的巴 重新的出發 重注我祖吧
別再看塵封的霉西 你正在要保方
輸的起人應該接受巴有日倒下
其實沒有一種安穩快樂永遠也不差

好有意思架

又幾押韻

lmf刀5six

今次ky水好難估

我都記得
樓主死人妖

淨係色揸緊波子

樓主比狗屌斷Jer

盧盧不要屌樓主

估唔到

好易

完全估唔到 放棄

有冇小小tips 我check 過英文都唔覺有關

e+d00後我

之前果d r爆頭 今次一睇就估到
想對答案

想

小熊，中！

流巴 入唔入得你度聽你屌波？

bu bubu bu bu bu bu bu
bu bubu bu bu bu bu bu
越難買既盤就越難贏
越難贏既盤就要買角
佢叫阿流
係專門玩單雙既人
佢既家鄉係係距離買盤一萬三千七百公里, 角球鎮既角大村
我地今日一齊黎睇下佢尋找他鄉的故事

你咪入, free的

如果你係男人，更加要知道
如果你係女人，你必愛上。

形容得好

佢咁講一句我即刻唔知

Penis?

口爆？

頭場想要主 有冇人同路

推走佢

樓豬係雞

唔洗話出黎啦

...

做乜撚

🤦🏼‍♂️

bububu bububububu
尋找巴塞的故事

❤️

大家點睇保方 方方

樓豬係臭雞

有無ching解釋下

其實係西流
男人要知道點流浪 賭輸哂先識生存
女人都會愛上不羈嘅流浪者

樓雞死人妖

駁唔到

一齊黎尋找他鄉的故事

點解理文又要涼浪?

唔識規矩 我幫手推推

岩

看到鏡後另有秘道，眾人頓時精神起來。

我打開魔瞳，透過紅光向內裡看去，只見石道頗為狹窄，僅容一人通過，其勢陡然下斜，一時看不到盡頭。

好奇心旺盛的伊卡諾斯這時已走到洞邊，探頭往下看去，「這通道可不是一般的深呢。」

「既無風流，又無潤氣，這通道下，似乎是個密封空間。」蘭斯洛特稍微走近觀察，「不過，卻隱隱有一絲血腥味……」

那一絲血腥，我亦在破鏡一剎嗅到，因此我心下不禁稍微戒備起來。

楊亦情看到鏡後情景，臉上露出難得的詫異，「我倆自懂事以來，便在這房子居住，所以這條秘道，似乎早於房子修建時，已然設下。」

「過去就是過去，我比較在意的，是這通道會帶我走到甚麼樣子的未來。」我回頭看著楊亦情笑道。

「通道裡頭，正正就是一些過去的記載，以及幾點關於未來的提示。」楊亦情溫婉一笑，「我姐妹倆早『看到』內裡情況，加之行動不便，就不陪大家下去了，各位還請自便。」

格拉斯加又點解要流浪

“楚軒給我地，他說這顆子彈可以攻擊到劇情角色，但是如果薩魯曼體外出現的防護罩，那么就必須使用點線魔眼來記性攻擊了，就是這樣。。。。。。大家地意思呢？”

昊天哈哈大笑，他張開雙手看向了眼前四人，仿佛他變成了推銷員一般，而眼前四人正是即將買他東西的冤大頭，只聽他說道：“大家覺得如何？為什么我們非要去完成這個困難恐怖的任務呢？全不如讓我們另外計劃一番，進行一個新的任務如何？”

昆士柏明明係香港 香港咁繁榮點解又要流浪

已經知道 但純粹想知點解係colorless

屌

知左咪撚問啦

巴打sorry

Laugh die me
次次都有人爆

屌你

一推

再推

從前, 有對兄弟叫做愛德華艾力克

係咪想玩嘢？

佢地為左搵賢者之石

兄弟同名?

艾爾凡斯

就開始流浪

佢地個老母好大波 好正

[black]腎者之石！！！[/black]

由於佢踢波好廢, 成日俾人叫斷腳死啦佢, 佢真係斷左隻腳

9up god

所以就要流浪

做乜撚野

故事完

好想放工。有無公司請冗員

余七歲時，見眉山老尼

好想番工, 有無公司請人加班

沖涼巴果間

余慕蓮有自己既希望小學, 我都希望整間流浮希望小學

專門揀晒d有希望既女學生

教識佢地賭球

大殺馬會

其實未聽過的 可以用谷歌

而家d年青人無咩希望, 除左行街食飯上網睇戲約女去玩呀之外呢
你問佢d咩, 佢地都好似唔知咁
佢地唔知未來條路點行

開咗啦7頭，ky咪係我學生
係就係老jor d，又巢皮又盛

ky

但係馬會d阿叔就唔一樣啦

一郁水就不買了 各位睇路

你睇下馬會d阿叔, 睇住份東方, 再睇住螢光幕, 佢地雙眼就識發光
終於似番個人
人類就係需要希望

dont屈me la

呢一點係而家既後生仔極缺乏

唔請人妖wor
因為入職form得 男 / 女 無 其他 呢個選擇

所以我有個願望, 就係由細就開始培養我地既下一代, 等佢地有夢想, 做番個有希望既人

佢兩邊揀哂咪得

engin 想教數ok?

我我我🙋

由流浮贊助特約 向世界出發, 發財個發 星期一至五晚10點起, 流浮台

西面要填男定女

樓G會買錯

一等一直男 可填form嗎

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

站在盧面前 無常人的尊嚴

係

今世重心

Roger that

富豪雪糕10蚊杯, 屌3分鐘
亞冠半大8串1, 屌45分鐘
點解我仲要食富豪雪糕?

雪糕話晒你都有擺個落口

輸撚左我張張飛塞入口

我張關羽塞落口

點止呀
6點diu到00:50

想回歸了，有人支持嗎

廁所cashed

維持

咁趙雲呢

Miss u

維特b

前幾日法乙針了

g持了

𡁻完張飛會暈
不了

可惜今晚沒黑池, 只能g池了

乞池

唉
真c打走晒，我留都冇1+1c了

等你好耐 無左你係度叫大波

仲有小妹

請你一定要冰封角球, 讓我橫掃9.5s -> 2.5s

我真巴打

無玩幾日波好似過咗幾個世紀咁

見到你就走晒

一日不賭如隔三秋

法角手足你老左好多

朱古力呢

想問下點樣光速變老, 我想拎生果金賭球了

今晚繼續叫大波

腎總私食

又可以兩蚊坐車去馬場

又想COW我條女屌你老母

你係我龜頭浸屎坑啦

落街兩蚊搭列車
兩蚊雞可以周圍定
我老奉帶累上車
願有後生仔讓我坐
我偷偷拍 偷偷錄
佢霸住 霸住關愛座

條女是我的

沒有post
邊鼠去9up

受了傷
都要繼續up
但求樓g
請繼續開post

屎的離開
是馬桶的追求
還是肛門的不挽留

玩留

自尊心都可以出賣 忘記我也是無壞 連幸福都輸掉醉在長街 依然是我最大

你老母

應該係肛門無情的不挽留

樓雞扮咁耐女人悶唔悶

你係女吖嘛，怕咩牙

g持樓g唔開估

不要咄咄逼人 我不想ky不出水

朝辭白帝彩雲間，千里江陵一日還。
兩岸猿聲啼不盡，輕舟已過萬重山。

朝辭故居藍白間，千里金錢一日還
主客笛聲啼不盡，大船已沉海裡間

七言絕句

浮哥走文ching老線

有朋自遠方來 非奸即盜

學海無涯 回頭是岸

第六集：指環戰爭（三）第五章：洛汗國之行（二）

眾人隨著甘道夫慢慢的從這森林中走了進去，甘道夫邊走邊說道：“曾經在上一次黑暗君王入侵中土世界時，這里就被半獸人，獸人，強獸人所組成的部隊入侵過，當時這里幾乎被燒成了一片平地，而恩特樹人也被逼得加入了戰爭，它們都是擁有十多米高大身軀的巨人，數百恩特樹人將一萬獸人士兵永遠埋葬在了這里，之后它們就本息在此外，為的是將這片充滿了傷痛的森林重新恢復原貌......”

亞拉岡連忙說道：“恩特樹人是那么強力的種族嗎？如果我們有它們的幫助的話......”

“不可能聽。”甘道夫搖了搖頭道：“恩特樹人是最喜歡寧靜的種族，它們可以不動彈的插在土里十年時間，也可以在一番話上交談數天數夜，總之，只要不是外敵去招惹它們，那么它們就不會自行的離開森林去戰斗，雖然它們是非常強大的種族，但是這一特性也讓它們在中土世界里一直默默無聞。”

說話間，眾人已經從密林小便宜處走到了森林邊緣，此時卻見甘道夫忽然對著廣闊場地處大聲呼嘯了起來，那尖銳的呼嘯聲遠遠傳播開去，在這不知不覺間甘道夫已經使用出了一種傳播聲音的魔法。

眾人就這么伴隨在甘道夫身邊站下，楚軒不知道又從什么地方掏了幾顆雪果出來，這個男人也不覺得無聊，他就這么邊吃著雪果邊看著甘道夫的手杖，已經變成白袍甘道夫的手杖換成了一根白玉手杖，那手杖上布滿了密密麻麻的古文符號與奇異圖形，而楚軒就這么邊吃著雪果邊看著那些符文圖形。

外賣自取 是為賊也

屌你家姐 快過火車

忍一時風平浪靜 索一索舒筋活絡

屌你老母 快過著草

屌你屎忽 化痰止咳

唔好搞禾老婆

平心不做虧心事 半夜敲門也不驚

btw

洪荒 開天辟地

樓主粒的 成粒黑色
成身污跡無人敢食
樓主飲精液
朝早起身 碌鳩即刻伸直

今日留一線 吃虧在眼前

小妹淺啡

圖

男人老狗冇人想知

我想知 more

角大大 角細細 角大角細點樣估
角大大 角細細 留意角大角細開盤數

原暗 宇宙終結

點解清道夫會有指環？

球大大 球細細 球大球細點樣估
球大大 球細細 留意球大球細開盤數

公整嗎？ i am天才

想知啲咩 你問我答（1）

樓主有冇jer

粒lin 幾大 咩色 ?

用黎扣實掃把, 同扣實電話一樣

發現連登林夕

魔女宅急便

Btw魔女屋企急屎關我撚事

無

驚自爆 唔答

公廁

有冇同盧做過愛

樓主粒lin獨特, 可能係兩啡一粉

點解男人冇jer

上次飲醉咗....唉

無呀

男人老狗正常

不會了 盧得咁長

小妹女生&天生無

今期流行 流行jer住樓禽

姐係做過

小妹想招人打fifa

冇又點會知 同kaki一樣

樓主係唔係雞

你搵lohongf1

想贏可以搵鋪塵 想俾人屌打搵盧

你隨處擺 走光了

唔好人生攻擊小妹 不嬲唔係

小妹玩fifa好屎 大家請錫住

樓g識野 搵鋪塵

波po我注定一人

我細細個就係fifa界聽過鋪塵哥大名了

今晚贏亞冠唱k團
油塘馬會
1. 我

今天你注定鋪塵
番屋企注定鋪塵

冇錢贏又冇盧水

me go 吹dida 超渡

好絕

又話買ps4挑盧神
驚左禾地盧神？

豬左幾部ps4
希望可以派我

2手屌住部先啦

就復活假啦
仲唔買邊有時間玩

屌妳老母，把尻火。

對撚左成個鐘excel.改番啲數。

妳老母唔記得save...

binbinbin

問我波盤你買幾多
問我單雙你買幾多
要記住 賭波賭馬真開心啊

面對賠率轉變

爆角要如何

好後悔洛賓罰球直入果場冇影低

買波 先要溫功課

話咁快又5點

仲有8個鐘先收工

鐘聲響起屌波的訊號

好撚眼瞓 坐係位爭d瞓著

bet365響起入波的訊號
買撚左no goal
今次仆得街了

我試過企係到訓, 由上水企到紅磡, 個頭勁痺

吹水吧

係公司呀

吹樓豬d水

6點！！！！

有我包支持, 我都出水了

6點！！！落堂

看到了
Gun了

我食飯

足球心水 200蚊起家

點解無人支持！

轉半一了

好似全中？

好撚橙
頭6都係樓g

無人理 做乜又搞我啲舊post

冇人賭？
冇人支持？

笑到好撚狗

g持 你叫我買阿德都跟

因為ky話你以前講過有女朋友

人妖

你幾時返黎

Sor樓主 無聊得濟

唔一樣架

要去了 要去了 .... 呀.... si....

正解

樓主話佢今日著黑絲

全上盤

岩牙

第1注 西鑽3.5

男人老狗著乜鬼黑絲

同路

手耳full team
西悉半full🤔

平半盤 高水 降盤 233 澳彩大小球郁水
買

西流個陣

殘到傻

手耳有出偽伊巴

盧子比尿禾

根據上次首爾0-0

丹贊奴域

有233咩

Ok all in

Allin就當我冇講過

9buy了

想知

伸手黨全面進場。

小弟黑系 買左頭3場全角大 睇路

want g

剛才9up錯地方, 內疚, 怕被指責野仔

9buy

今日一定要反cup馬會呀

有料？want g

內疚

T mac 買左咩

改左同一首歌

All in刀係10元咋

其實我絕非愛得不疚

ot左12分鐘, 收工

未買 等伸手攞料

好提子

好掛住你 以爲你都走了

hi

唔掛住me?

我見到你嘛紅棍仔
btw直播唔係到了
想當初仲一齊🚬🚬🚬

紅鑽轉盤

單單奴奴奴單單奴
每注10蚊

我呢🚬

多特蒙德145

物是人非 那人卻在燈火欄柵處🚬

聽日開始放假會多上

提早收工去食大餐

你地買乜

西流ok？

我會照要，預佢大炒

嘉欣bb

6:00
6:30

⬆️🍵

開到好似多仔贏硬咁

未睇呀 所以先問

哇屌我中咗頭獎

講定先

買全大咪得囉

西流x西鑽2x1

頭場想要

gum

痴巴都轉行賣料

有師奶用雨愛做鈴聲

信盧b 要伊巴隊

咪住，我skip了

1800兩個月

西流都敢買

陪過我既都記得🚬今晚有冇興趣🚬

唔係呀嘛 佢咩料呀學人賣

一陣又有人jer你

緣來又緣去🚬大家今時今日仲係到我好珍惜
所以唔想有人走了😞

Is too late

太好了 一齊怒屌波

就走 無哂錢賭

想要首爾

佢賣左好耐喇

8二二二二二二D

Ok 我買少少

Love u

飛好了
原來西悉可以全力打今場 無顧慮

首爾叫爆區

新會然受唔受

無問題 唔jer唔gel就可以一齊玩了
一齊屌波無問題

如果聽到wiwi 而唔係登登登登就慘了。

永遠g持kaki

又同詠巴對決

一齊屌樓主

冇人買？

我可以加入嗎？
我好8二二二二二二二二D

多謝你

ok了
大家屌我無問題 和氣生財唔好鬧架

樓豬是男是女?

男女男

首爾又洗頭艇

100%男人

人妖唔要

ok
不過今晚可能陪fd飲

係咩
之前見佢青盧仲有出水
今日就tg我地話收錢有馬料波料

堅定支持盧料

上盤報到

1 3場角大 沖呀

頭場大波有無同路

吾道不孤

Goal

首耳好波

Goallllllllllllll

As I said

0:1 jump

真係秒goal

盧鳩！！！！

首爾入多五六粒先

要繼續阿

首爾頂住 西鑽一陣要醒目

好波

刷下角先啦

真係好準秒goal

西流刷角入波 頂死泡狗

gunned流巴
首耳gogogo

首爾既兄弟 比d勢佢

半大

3.5s
8.5c

咁撚快入

Kaki 勁

I love u my baby

ho ball

嚇盤

今日要開全上盤了

繼續上 繼續入

首耳

睇唔切，要左咩

西悉

跟實盧蛇同ky 羊大錢

試下先
陳七心水
首爾
血鑽-1
摩納哥+1

上呀首爾

西流cup佢

冇買系列
9.5s

首爾禁屌佢

等緊6.5足水

同意

Wa,西流秒失。。好彩無買細

上盤？

起碼3球
因為西流會cup

正氣

佢係

agger

應該唔過三球

冇買系列
閪流9.5s
閪鑽9.5s
閪德10.5

詠巴

唔好講呢啲啦😂
好邪架
講就加啲解釋啦

純粹覺得引大
希望我估錯

一定有3球 冇原因 因為我估咁耐未錯過

1000

盧做左樣野令我好感動 我從此不jer他了

cashout左

有2.5

有2.5買

向你表白？

恭喜羊巴可以cashed out到

sor 睇錯了

琴晚你贏，比我贏返好嗎

點解唔比我加入既樓豬。。

表左白

加咩

角呀 哈利

賭咗咁耐已經唔會再俾呢啲呃到

下次派你

me呢

善有善報

我呢？

0角仲7.5

서울은 계속 나아 간다.

我呢

救命呀。唔好嚇我啦。。250最後啦。唔好嚇我啦

有冇初盤？

比個角我啦

넌 할 수있어

唔是唔派禾嘛
[black]星期日踢波？[/black]

9.5 2.05 1.68
10.5 2.65 1.42

🇰🇷🇰🇷🇰🇷🇰🇷🇰🇷

加入妳既大家庭。

지원서울🇰🇷🇰🇷🇰🇷🇰🇷

射波不入波，射來幹什麼

6.5 2.12

最怕係落底唔出波 落來幹什麼

為甚又要時常和他比劍

唔該

咩家庭

似比刀鋒 埋藏賓周更悲痛

招家人？

馬會幾緊貼外圍

求水

半大上啊

世界級停屍間

為慶祝做完功課
而家收工了
都o左大半個鐘
好耐未試過咁早走 好感動

係 +1都應該得

小妹賭角廢柴

제발 목표

紅鑽揮手區

完場話你知

明明就係抄

大韓民國

今晚幾點放華西

Up 乜柒

起碼8點

頂，入唔切6.5

支持日本仔屌打支那

sick ball 冇得賭我個心好痛 琴晚同今朝估中曬

講得好

1c?

你d錢呢

집주인 치킨

1左

yes

西鑽一黎就8.5@1.74

上海SPallin2.5 唔中我跳樓

中

一樣姐

嘉琪都有

初盤咁高水
好正常

支持西流刷角頂死泡狗

對不起呀 今日想早走回家賭球

我呢?

好似有暗示

sp差d廿秒失波
紅鑽加油

以為會1.6x開始升

頭1 2 ching sick ball

跟你了

有你呢句就得 跟

西流下隊入球

快啲開半大啦屌你老母

我入6.5/7.5算

Cls 7.5 出埋黎

落得咁快🤔

但係跌水咁過癮

如果無角 中位數應該開5.5

即係8角完場
利申：9up

紅鑽石慢熱 而且上海sp唔係上次隊垃圾隊

西鑽fg?

西流比啲掙扎

3 min 可以9.5跌到7.5
依家5 min 無郁過 有咩啓示

碌柒啦紅鑽傷一件

入波未。。。

韓仔12m

請你一定要入

Goalllllllll

好波首耳

灰

kaki goal
繼續入

Goal!

詠巴 goal

入多兩粒首耳

0:2

love u

到紅鑽喇屌你老母

首爾好波
西鑽到你了

-1 goal

首爾
紅鑽

成日轉，馬會正仆街

Sp 比力

性伴侶比力

紅鑽禁屌sp sm佢

呢派做住職乞先

俾d c黎呀

係咩

半大啊

笑死me

角大jump

買了角大

6M鳩吹:
SP +1 2.5 3.5 9.5s

笑4😂

Kaki叫糊

啊德 10.5 11.5

丹贊奴域真係有波入

仆街，買左紅鑽9.5

西鑽快上

有機會 上次都半2全九

全9都係輸

小注牙德客勝

Sp2.5足水

首爾
紅鑽 紅鑽比d力

2c

紅鑽刷角入波丫

想問定 啊德得唔得？

半1全10 ok?

落後實刷角

呢位手足睇得通透

支持 再輸 真係要jump

射門唔中射黎做咩

3c

艾斯格

角球召喚術

where

球探fake c

你想跳就快啲跳 依家任你跳

use ds足球喇

我買緊架 刷乜野c姐

真係

球探gooooaaaaalllll

真3c la wor

now 3c real

真架 馬會封左

悲哀代言人有逃生門

快比c

做乜

9.5s 1.94?

諗緊買唔買sp 2.5

角大

想跳就快啲跳

紅鑽快入

不追了
豬就豬
求幸運降臨

第一場半1...

紅鑽準備黎料

角球

🇰🇷🇯🇵🇰🇷🇯🇵

我博9.5 輸左就算

正確態度

Sp 2.5值得買？ 好驚好似早場咁得2球

no

24 min 3c
90min =??

108c

10c up

gd gun jor9.5s

我屌紅鑽你老母啊 開半大啦

4c

屌 咁都比c

7點客

角證買撚左角大

邊場

又c 我仲買緊架

柒

第一場半1 買錯左7.5可以點逃

有兩場

7點邊場

阿德一定德？

梗係有盤果場啦

買之前預佢開幾c?幾時買架

又要jump
飲死佢

利申9up

6m哥4c點算買左9.5s

刀係變身jai叻

5c啦

Done

半4全4唔得？

禾知啦 笑下你

仆街5c啦

我睇錯左 以後自己買緊第二場
應該頭個十幾分鐘掛

9up完之後買唔到

可能好事

6m巴教下我買補飛ok?

買唔切 針

鬼叫兩邊都唔入咩 係咁刷

盤都封撚埋

紅鑽入未

西悉5.5

頭場角大ok?

Colorless 上

如果係我會唔理角球 入注2.5 等完場

15分鐘入兩粒是夢嗎？

咁又唔好

7.5s 想死

你唔理又講

西悉快cup

點解我會好似樓主咁買錯野

鑽石以colorless D E F為最貴

藍帶😂

西鑽入波未呀

長知識

所以colorless 9.5 係指紅鑽

咁快開估

上面都話鳩up

比上海屌緊

窮jj買k

2.5 b or s

SP咁勁嫁咩

你都成日9up架啦

笑

大佬人哋上次3:2紅鑽

阿德goal

買左sp下盤，要頂住

我行年二十 怪唔得唔明

ar duck 1:0 la

牙duck goal

其實Google colorless D即有..

紅鑽唔入畀人入

西悉狗唔入畀人入

on9

阿德一定德

好sad,去買隻野唔記得買西鑽角大

1:1

愛隊又贏

半大只需？

Wtf

阿德一定得

sad得過我入錯左第一場黎買

半大cashed?

有冇一分鐘

on9
西流02
西流00
jump

半大只需

又半大

李斯特城快啲定呢次快啲

都話呢場怪啦
入球開 3.5 2.5/3 4.5

李城

屌 我條3x7啊

呢次 李城入波早啲

1:1 laugh die me

阿德半場2.5大有4倍幾 有冇人有買

Tgt

六米點入好

有無買

爭啲以為我盧食左禁藥 想拎佢驗尿

我意思係話既然買得9.5s 就唔好補飛

多謝盧b
買左FG 秒收

屌
jump得

半5 紅鑽 有機開9.5

針針針

我等緊

我都等緊

唔係另一隊

上海入未

半身仲諗住問你 原來你賽前入左

紅鑽半大啊

錯有錯著

WSW 又半1

西流4.5

紅鑽快456

1001